對家已經講左係立場之爭！世代之爭，唔係鬥多核彈

對家有人被燒，佢地手上多一粒核彈，
但係宜家唔係鬥多核彈既時候
我地已經有好多粒核彈

咁應該幾時先會贏？

所以禁手機推核彈無用
自己行出去拎起舊磚先有機會贏

和理非企滿條街啦